搵甜故

內容就係個下屬 佢上司係女人
之後上司比佢好多層樓包養女人
之後有飲奶
幫手搵下

唔使推啦
岩岩搵到
故名係 那一晚，我係尖沙咀食咗條大波A4腰韓國正妹